```
Только и разговоры о том как ее нужно любить...
На шутку и комплимент давай клеймить язвить...
- Да просто уходи, не доказуемое не докажешь...
Маме своей это расскажешь....
Все что тебе не делай... все измажешь.
---
Тут уже ответственность, муж, семья, ребенок...
А она о прелестях подруги, как теленок...
Любимая дочь, чудный кролик под шляпой...
Да и не видешь ты поступков, "забуквареная" мамой и папой...
Тебе доспехи нужны, и прыжки с высоты...
Но что меня действительно радует...
Это твои загоны, которые я теперь положил на фиты...
Ради красоты!
---
Ладно бы подруга была молодец, а то одна шалава с Украины, другая проститутка и Москвы!
Одна думает что я ей должен угождать, раз она приехала в гости...
Другая думает что я ей должен...
- да я сложный!...
Мои дела дела на поступках, твои на словах и амбициях...
- ты выбрала на серельных партициях...
И ума тебе это не прибавило...
Тебя даже сестра ко мне сплавила...
---
Тебя может поддержать евро-чебурек с картошкой, из моего класса, с молдавским оттенком!
Досихпор живёт авторитетах, на понтах и заценках!
---
Как выжидал первую шалаву из классы с советами и шампанским у подъезда...
Так до сих пор угождает таким как ты, "драздропездрам"!

```
